特區政府嚴厲譴責連日暴力行為！！！！！

【Now新聞台】特區政府嚴厲譴責大批蒙面暴徒目無法紀的暴力行為。

政府表示，連日的暴力行為令社會陷入恐慌和混亂，影響多項公共服務，商戶擔心受破壞暫停營業，市民擔心安全不敢外出。

暴徒近日多次襲擊其他人，令受害者嚴重受傷，亦有記者被汽油彈燒傷，港鐵服務一度全面停頓，對市民生活構成嚴重不便。

政府指，禁蒙面法已經生效，為防止進一步暴力和騷亂，讓香港恢復和平與穩定，呼籲市民不要以身試法。

呢d要搵民間記者會拆掂佢

記者都未撚出聲垃圾政府仲想搞分化

佢琴日唔係話前日冇暴力 蒙面法好成功咩

又係講廢話